---
aid: 9025
zid: 109418
title: "元老院万岁，买到秋林格瓦斯了！"
author: zhoushuoqd
date: 2013-03-28 22:34:16+07:00
lastmod: 2013-04-07 09:26:00+07:00
---

zhoushuoqd 于 2013-3-28 22:34:16 发表了：

**p_large_Hjgd_331a00000cb51262.jpg** _(37.1 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

格瓦斯

2013-3-28 22:32 上传

以前超市只有哇哈哈的格瓦斯，喝过一次之后就不想喝第二次了。

今天惊喜发现有秋林的，抱回家一尝，果然不愧是元老院指定饮品啊。

最令我惊讶的是，我妈竟然也知道格瓦斯，说这个是发酵的饮品，不像饮料有害健康可以喝。

感觉一部临高启明，替格瓦斯剩下了多少推广费呀。

---

真红骑士 于 2013-3-29 07:23:52 发表了：

强烈怀疑娃哈哈弄出格瓦斯就是有人看了临高找到的灵感

---

笑看风云淡 于 2013-3-29 11:55:12 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-3-29 07:23
>
> 强烈怀疑娃哈哈弄出格瓦斯就是有人看了临高找到的灵感

我觉得是娃哈哈想开拓市场调研的结果...啤酒白酒奶制品市场已经饱和了，就格瓦斯只有北方的人喝得多点，南方知道的少

---

bluecraft 于 2013-4-2 15:26:11 发表了：

本时空临高尚未开售。。。。

---

dddragon 于 2013-4-3 21:30:56 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2013-3-29 11:55
>
> 我觉得是娃哈哈想开拓市场调研的结果...啤酒白酒奶制品市场已经饱和了，就格瓦斯只有北方的人喝得多点，南 ...

北方也没几个人喝，也就黑龙江加上内蒙新疆的一小部分地区有人喝

---

东南 于 2013-4-3 21:37:03 发表了：

_本帖最后由 东南 于 2013-4-3 21:37 编辑_

身为辽宁省会人士表示前几年需要在俄式食品店才买得到，直到某熟食连锁店引入

---

真红骑士 于 2013-4-3 21:38:49 发表了：

秋林最好吃，娃哈哈最没味道

---

itany 于 2013-4-3 21:43:37 发表了：

> 真红骑士 发表于 2013-4-3 21:38
>
> 秋林最好吃，娃哈哈最没味道

娃哈哈的口味比较符合大众吧，之前没喝过的觉得娃哈哈还挺好得瑟

---

redsky 于 2013-4-4 20:42:45 发表了：

_本帖最后由 redsky 于 2013-4-4 20:43 编辑_

成都的只有哇哈哈的，小瓶装的，3.5 元

---

zhoushuoqd 于 2013-4-5 02:37:48 发表了：

> redsky 发表于 2013-4-4 20:42
>
> 成都的只有哇哈哈的，小瓶装的，3.5 元

太黑了，我这里 1.5L 的才八块

---

sailor 于 2013-4-5 05:45:22 发表了：

海南也看到娃哈哈的广告了，什么时候。。。什么时候咱能 DIY 一个临高牌，是个好生意啊。。。谁先去临高买块地啊。。。

---

lnsyjb 于 2013-4-7 09:26:02 发表了：

NND。将来中了五百万，一定到临高买幢海景房！天天就着临高乳猪喝得莫利格瓦斯！

---
